[{
    "theme": "ğŸ½ï¸ En el restaurante y expresar lo que comes",
    "questions": [{
            "question": "Â¿QuÃ© dices cuando ya estÃ¡s preparado? (hombre)",
            "answers": ["Estoy listo", "Estoy preparado"]
        },
        {
            "question": "Â¿QuÃ© dices cuando ya estÃ¡s preparada? (mujer)",
            "answers": ["Estoy lista", "Estoy preparada"]
        },
        {
            "question": "Eres hombre y no comes carne, Â¿cÃ³mo lo dices?",
            "answers": ["Soy vegetariano", "No como carne"]
        },
        {
            "question": "Eres mujer y no comes carne, Â¿cÃ³mo lo dices?",
            "answers": ["Soy vegetariana", "No como carne"]
        },
        {
            "question": "Â¿CÃ³mo se dice: I eat?",
            "answers": ["Como"]
        },
        {
            "question": "No comes animales del mar, Â¿cÃ³mo lo dices?",
            "answers": ["No como marisco", "No como pescado"]
        },
        {
            "question": "Si tienes alergia a los frutos secos, Â¿quÃ© dices? (hombre)",
            "answers": ["Soy alÃ©rgico a las nueces", "Soy alÃ©rgico a los frutos secos"]
        },
        {
            "question": "Si eres mujer y no puedes tomar leche, Â¿quÃ© dices?",
            "answers": ["Soy alÃ©rgica a los productos lÃ¡cteos", "Soy alÃ©rgica a la leche"]
        },
        {
            "question": "Â¿QuÃ© dices a alguien antes de comer?",
            "answers": ["Â¡Que aproveche!", "Â¡Buen provecho!"]
        },
        {
            "question": "Tu comida no estÃ¡ caliente, Â¿quÃ© dices?",
            "answers": ["EstÃ¡ frÃ­a", "Esto estÃ¡ frÃ­o"]
        },
        {
            "question": "Tu comida quema la boca, Â¿quÃ© dices?",
            "answers": ["EstÃ¡ caliente", "Esto estÃ¡ muy caliente"]
        },
        {
            "question": "Tu comida estÃ¡ quemada, Â¿quÃ© dices?",
            "answers": ["EstÃ¡ quemado", "Esto estÃ¡ quemado"]
        },
        {
            "question": "No puedes con el picante, Â¿cÃ³mo lo expresas?",
            "answers": ["EstÃ¡ demasiado picante", "Esto estÃ¡ muy picante"]
        },
        {
            "question": "Quieres mÃ¡s agua, Â¿quÃ© pides?",
            "answers": ["Nos trae mÃ¡s agua, por favor", "Â¿Puede traer mÃ¡s agua, por favor?"]
        },
        {
            "question": "La comida estÃ¡ increÃ­ble, Â¿cÃ³mo lo expresas?",
            "answers": ["EstÃ¡ buenÃ­simo", "EstÃ¡ riquÃ­simo"]
        },
        {
            "question": "No tienes mÃ¡s espacio en el estÃ³mago, Â¿cÃ³mo lo dices? (hombre)",
            "answers": ["Estoy satisfecho", "Estoy lleno"]
        },
        {
            "question": "No tienes mÃ¡s espacio en el estÃ³mago, Â¿cÃ³mo lo dices? (mujer)",
            "answers": ["Estoy satisfecha", "Estoy llena"]
        },
        {
            "question": "Â¿QuÃ© dices cuando no quieres mÃ¡s comida en la mesa para todos?",
            "answers": ["Estamos llenos", "No queremos mÃ¡s, gracias"]
        }
    ]
}]